其實係咪唔好再整爛D鋪會好D

貼野噴字我覺OK
不過下下整爛人地D鋪會唔會唔係咁好(福健佬或荃灣斬手足果D除外)
係咪要揾個新出路

5毛風向撚出沒

成班扑完消失哂 淆更底

岩 唔好整爛
做建設 起圍牆

做多啲文宣解釋就得

水泥封西咁

岩
幫佢用膠水加固

唔會

我都深黃，只係覺個個星期裝修美心集團覺都幫唔到成件事
罷食令佢地少左生意都覺
主力對返攻府同POPO會好D
美心集團同藍店我己罷買罷食